點解地鐵鋪頭唔賣得酒同火機

如題

驚有人搞事囉

但有規例寫唔得

咩例有寫

咁點解機場又賣得？

你敢係機場搞事機場特警一槍打爆你個頭

地鐵都有波板糖人

寫唔得咪唔賣得

你敢係地鐵搞事波板糖人一板打爆你個頭

打錯 冇規例

好似係因為前年金鐘站有個老嘢玩自焚，自此地鐵站裡面嘅便利店冇賣火機